有冇巴絲係細公司acct dep做

fg 揾工
我個fd話應該冇乜野do
acct dep大概有40人

各位巴絲又係咪真係咁？

咩firm ？

未就係 我做緊上市公司都係得12人